大審判：中共 ----- 背叛馬克思共產主義 擁抱希特拉納粹主義 (1)

相信大家有認識馬克思都知道，自從列寧出現幾乎將馬克思主義大幅歪曲，而當今中共愈來愈似當年二戰納粹，預示人類似乎要再陷入自二戰以黎最重大既危機同決擇。